[大愛撚系列]病毒會挑選人性最脆弱的時候，乘虛而入！

愛愛愛 愛乜鳩呀屌
用愛係咪可以拎黎消毒殺菌呀？
而家情況就係班強國閪物種自私到係全球播毒種菌,你就眾人皆醉我獨醒咁擺晒款宣揚你既大愛
真係睇撚到好扯火
大是大非只有二揀一嘅情況下,到今天都仲有呢種人企係道德高地講啲山係石頭海係水既廢話,做乜撚野啫你
咁有愛返上去武漢到宣揚啦
大愛呀？等我幫你宣揚下你既理念等多啲人念力抗武漢肺炎啦

on9婆

弱智左膠上撚晒腦
得把口

關我咩事 大把呢啲人 逐個post 上嚟咪好唔得閒

-O-O 讓他來吧

-0-0

咁你咪出返去囉 唔關你事又要入黎又要睇又要回

好撚on9呀真係
對疾病有正確認知 配合防疫政策
屌你中學做project咩屌,列撚晒main point出黎就好似好有理據咁
又唔撚知離撚晒地,講嗰兩樣野一樣就專家都仲搵緊呀臭閪,另一樣就連個閪政府都唔撚做呀,點撚樣配合呀你老母,交配你老母就得臭閪
真係乜撚都唔撚識架喎屌

唔撚講以為係大天使黎

用愛與和平對抗肺炎

病毒會趁你唔注重衛生嗰陣乘虛而入呀戇鳩閪
唔排斥你重唔去武漢送暖
正臭閪

病毒只會係人性最脆弱嗰陣乘虛而入
無論你環境同個人衛生做得幾好都冇用，必須要有光輝嘅人性，老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼先抗到病毒
相反你就算消毒酒精當水飲，但只要你講一句粗口立壞心腸一刻失去愛就會即時瀨野中晒武漢肺炎

而家個閪政府強徵人地條邨做隔離營啦臭閪!
係唔係要存力配合呀!臭閪!

扮曬大愛想拎光環
我就唔信佢心底係咁諗

直情虛偽到仆街啦
講埋D模稜兩可既野又唔撚使成本
仲可以話俾人聽自己係一個天使心腸好好
喂!屌你老母!唔撚識就出少句野啦!

等澳門大大力一巴打落你個臭閪塊面到

非本地居民確診可以唔使錢黎睇醫生啦
係唔撚係要配合防疫政策呀又
你老味！真係好撚嬲！

喂 封關啦
收鳩非香港人錢啦
港共閪政府歧視你愛既子民啦candy tse

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

binc

你真係好撚好彩呀candy tse
你自己睇下個傻閪偽善肉鳩酸既范瑋琪落得咩下場

[狼人] 武漢肺炎大逃殺